簡單自家烤三文魚

喺誠哥到買嘅三文魚 $49兩件

加咗孜然粉、黑椒粉、辣椒粉

烤10分鐘再反再10分鐘

Tadaaaaa~~~

wow真係yummy mummy下次用咩粉好？

梳打粉

好想食 睇到好肚餓

用石灰粉

很好很叻

好肚餓呀

孜然粉呢種令人欲罷不能嘅格肋底味只應天上有

營多撈麵粉
紀念配方創始人

爽身粉

巴打快啲煮嘢食啦

Hehe thanksss

下次試吓先～

矮矮你而家係咪挑釁我

伏已中

吹牙

呢隻好多幼骨？

都唔係呀

煎好食d喎

會唔會好鞋？成日唔想食呢種三文魚係怕好鞋

又玩食物

唔會囉先烤10-15分鐘咋嘛

重口味到
btw冇冇落鹽

我食嘢從來都唔落鹽